老人院有岑子杰專訪 （粗口注意） 唯一得頻道有人睇 joe管理到成個死水壇咁

同平時 抗爭訪問 完全係兩個人

好撚正!!

好正 都幾幽默

係 我都覺得原來杰哥竟然係咁